foobar2000較做播DSD之後冇得調整左右聲道

用緊ubs dac 比個軟件播DSD 外國網有既解決方法都冇用

啲人講裝既插件只係得係普通模式入面先可以調查到

windows入面較都冇用 因為播歌既時候唔會經windows播

求救